tesla 九折

Sale!!!!!

老闆，有無得再平d?

630

就半價啦

420 gogogo

500 入大量

對strong hold撚嚟講，而家係特價入貨時段

咁早就特價，唔駛等宵夜時段了

一嘢去返舊年聖誕前後個價